媽咪麵害完人之後就潛水

咩事???

麵神so far好準

自己入完蝕咗怪得邊個
人地有無攞支槍迫你入巴巴先？

3690

救左好多人喎